求翻唱Youtube歌手

有無啲女Youtube唱手翻唱動漫歌係好聽又無口音
啲韓國歌手有多都有口音

raon lee 都唔掂
一係就聽返日本人 kobasolo入面大把架妹cover實有一個你啱

春茶 鹿乃

Studio aLf

春茶冇唱動漫歌吧 全部都jpop叫春歌

但把聲靚

試下Gundam Vocal

reol
96貓

春茶讚

兩段片都有睇過，佢打機都好似唔太差

我係因為佢唱個首lemon而識得佢

想聽女聲 原男聲經典動漫歌

暫時搵到呢個歌手口音少啲

咬字好怪

其他更加嚴重

禾聽開花姐

Akie秋繪

唱洛克人幾好聽

Ching sick ball
仲有rider果d

依家應該得vtuber會主攻動畫歌

kobasolo專揾女女黎唱

Lefty hand cream

有搵仔 不過佢都係搵女多 唱完就食

pazi
柊南
おん湯
相沢
鎖那
nameless
葉月優
F9
＋α／あるふぁきゅん。
ヲタみん